很想找回一名中學同學……她叫周詩玲

大約是在2000年的事情，當年你中學一年級，我中學三年級，認識你，因為我們都是長跑組，我們一起拍過貼紙相，曾經收到過你漂亮的紙摺信件，你送過我一瓶幸福星，不知道什麼原因，幸福星只有半瓶，也許是因為摺幸運星實在是太麻煩了，不過這是我第一次收到女生送來的生日禮物。我們偶然會通電話，當年還流行多人會議，如果沒有記錯，好像每次主要都是你的朋友們在說話吧。記得某一晚上，你們如常的打來，突然你的朋友跟我說：不如把你當成妹妹……才發現原來一直是我的誤會，我失戀了……難道她不是應該叫我當你的男朋友的嗎？

昨晚看到一部有關校園友情的電影，不禁想起了中學時的生活，想起了我們的事情。你的近況如何？希望你能一切安好。中學畢業後我去了英國讀書，輾轉又去到馬來西亞工作，已經很久沒有回來香港了。

最後真的十分抱歉，公開了你的姓名，希望你不會介意，不竟這是一個尋人的貼子……

G

不你個頭 畢啊

邊到

畢竟呀柒頭

叫春鳩痕

sorry

我係佢老公，你搵佢咩事？

不知道有無可能真的找到……

可唔可以睇下你地一張近照……

你搵我啊媽咩事？

幫我問侯她一下